［重甜］［愛情］是咁的，我又比人呃蝦條了（3）- 仆街磁石的故事

故事簡介：
「你有一個新配對。」
就在呀曦莫名其妙封鎖了Alice 的IG和 Facebook的那個晚上，
Alice終於下定決心玩交友軟件，
卻沒有想到一下子墮入這個深淵，
更沒想到會糊裡糊塗地愛上了這個素未謀面的他。。。
---------------
上回提要：

自從遇見呀曦之後，Alice發現他和以前的男友大相逕庭，令她重拾戀愛的感覺。當她以為可以投放真心時，卻發現呀曦好像只是想騙她上床，已經泥足深陷的她還是決定走入虎穴。。。

----------------
多得大家支持，
黎到第三個post了，
又開新post同大家say個hi先，
今日應該真係up到3-4更喇！
新手上路既我，
見到大家咁支持，
真係萬分感動！
希望大家可以比個正評支持下我啦！
你地既正評同埋手動推絕對係我，
繼續寫文既動力黎架！
我希望可以令第一個post破300啦
同埋呢個post都要破100

------------
傳送門：

是咁的，我又比人呃蝦條了

［重甜］［愛情］是咁的，我又比人呃蝦條了。。。（2）

早晨

頭香支持

我up錯左係吹水台
在up過先

多謝底褲巴同煎蛋巴
但我7左

屌無野了
連登唔比p牌一日開兩個新post
唯有今日係度up住先
聽日再開過4

［重甜］［愛情］是咁的，我又比人呃蝦條了(3) - 仆街磁石的故事 （頭先開錯左係吹水台）

搞店了

大家要睇故就入呢個link la

同埋記得同我say個hihi

加速加速

［重甜］［愛情］是咁的，我又比人呃蝦條了(3) - 仆街磁石的故事 （頭先開錯左係吹水台）

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

固絲 新文啊

Oh

文啊文啊 我需要文

文係度

lm

多謝支持啊
但如果睇文可以去呢度睇

因為我呢個po up錯左

留個靚名先

木屋巴

去呢度睇啦

樓主Pin呢個啦

好啊
pin jor 了

白巴

大把位玩

好爽

要煩到含絲入嚟先

黑黑

白白

唔使就住
可以盡情玩啊

可以打爆你屎眼

黑黑 我掛住你啊
冇見一排 暴力咗

laugh die me u guys 😂😂

咁先表達到我嘅掛念之情

你要唔要呀？

都知你掛住我㗎啦

快d返屋企
我忍咗好耐

唔好咁快玩咁激

慢慢黎
咁先有體力玩全日㗎嘛

兩日都得呀

唔使返工咩

玩兩日

唔番啦，都唔安全

黑黑 你返咩工
點解會唔安全

餐廳

休息吓都好嘅
黑黑煮餐飯 比我食
想試吓你啲手勢

唔要喎，番工又煮 放工又要煮？？？

俾我抖下好喎

你地真係好正

笑下啦

但係我想食呀
煮過公仔麵都得㗎
我想食到 黑黑你煮嘅嘢

搵日啦

你話㗎
黑黑 有冇新嘢玩呀

冇啦，玩上次條假鳩？

好想食黑巴

煮嘅野食

有冇洗過㗎

想食我？

煮嘅野食？會死㗎喎

有呀

Food panda

不了

等國寶為你送餐

啱呀

受唔起要國寶為我服務
想要維尼服務我多d

做乜自己覆自己

咕姑固~咕姑固

因為冇人留意到我

信你

我知，朋友呀嘛

做咩呀？

我要攬攬

抱抱

不如比我仲好

突然間好想推爆呢個po，大家一齊努力好唔好

唔好揼我落街

冇呀，抱抱咋

你屈我

冇呀

@白花油

佢我就日日見，唔洗啦

真係冇呀

但係你頭先真係想揼我落街

信你一次

再抱多次

我好明啊

抱

啱呀，唔好曬自己時間

黑黑枝假鳩都比你揼咗落街
仲有咩玩呀

冇啦

你呃人

你有

冇

你琴日話玩足兩日
但係你 食完飯就就瞓咗
留低我一個

你咪叫醒我囉

又唔叫

叫咩呀

叫醒我

你瞓咗 唔好意思叫醒你

叫醒你
你會嬲㗎

唔會囉，上次都冇啦

但係 你琴日心情唔好
我唔夠膽呀

有
你琴日話我嚟

Sorly

唔使sorly
我做錯咗 你先話我
應承你 我唔會再偏食 會食菜

會食菜

含絲你幾時寫到交友app啊
我玩左半個月就停左
好想知其他人點

唔緊要啦，反正你話要練大隻麻，食多啲肉有幫助

啱呀，加速

唔好俾我係呢邊推po快過你，我真係會笑你

搵個位 搞下笑

黑黑
你是最好 你知道嗎

我只係講吓笑
個陣你成日迫我食菜
我為咗唔食菜 就咁樣講
對唔住 黑黑

唔可以，你要做大隻仔

唔做

你要保護我呀

平時都係你保護我㗎

唔要，我懶

我都唔要 我仲懶

咁由佢啦

你唔可以懶㗎

可以啦，反正有你又有固咕古

白巴，格離po #430
我地會唔會挑戰下

冇呀
我得你一個咋
唔好唔要我
我唔識固咕古㗎

好呀

你又扮啦

我冇
又屈我

下，你明明同佢好好傾

你同佢好傾d

你點知的

見你同佢WhatsApp

唔止 仲有SC草火 MSN ICQ 都有

你都冇同我玩依d嘅

緊係，你又唔係女

冇所謂㗎

冇㗎
我都唔介意

我介意

點解呀

你話過唔會介意㗎

我變咗

你呃我啫
呃我唔到嘅

唔係呀，我認真

你成日都講笑嘅

依個笑話唔好笑

你地想唔想睇新文
係隔離post

睇完啦

固絲真樣

原來咕姑固係咁樣㗎

黑黑 比我喝酒啦
成兩個星期冇喝

唔可以，要戒

點解

唔健康呀，你上個月先做完手術

盲腸炎啫
好小事
比我喝啦

你呀成日都係咁

我唔係
比我喝呀

唔好

下

咩呀

別迷戀我

正呀

估唔到係真人咁肥

打錯我個名

做咩偷偷地改名？？

一枝呀

唔可以

一杯

No

一啖

半

一

一啦

好啦

乖

比我喝多半啖

因為一直都寫錯

唔係喎，你個名唔係咁

你呃我！

古咕固->咕姑固
所以你點都錯

你就唔可以當睇唔到咩？

好好好，你就唔怕肥咩

你打白巴啦，唔好打我
我唔是M

咕姑固 你唔好打黑黑啦

多謝
就算我變咗大肥佬 你都會要我嘅

我會呀，一家會

黑黑
你講真㗎

一定會

肥咗得意啲喎

屌你已經成隻連豬咁

咁你係咩呀

我唔會打你㗎

我係巴打

我冇咁肥囉

唔好啦 我都叫錯咗你個名

一樣

如果我有咁肥
你尋日點一手抱起我

因為得大隻，唔關你事

抱多次 想摸你d肌肉

唔要

我要摸

今晚先啦傻仔

仲未唔夠夜呀

又係喎

有睇

做乜用分身出po?

大家努力，好快追到

固絲

好

咁依家開始啦

一齊攬攬佢啦

黑黑 玩完神鞭
之後有咩玩呀

我條虎鞕

淨係攬白巴

頂你邊有身體

你偏心！

仲有冇呀

入你菊花！

哼，你點解唔俾我？

會唔會爛㗎
之後呢

好溫柔喎

大家加油！就300

有冇

推

黑巴你打醒我啦

咁就唔怕啦

打得醒就唔會講呢句...

你啱

固絲 你加油啦
我依啲A0毒撚 真係唔識幫你 安慰你
黑巴 應該識啲

一係你突破自己，一腳踏兩船

唔係啊，你用你嘅諗法都可以講到㗎！

識番個台妹先

加line

啱啊

真心呀，落吧加line 就搞掂

你又啱

老江湖

唔講啦

我好怕羞
係被動撚嚟

即係有野可以講

大把姐姐鐘意你呢type 啦

上到床兩個m係到你眼望我眼

唔讚唔讚

有冇可能呀

你會有的

難d

唔係你想點啫

你地好似唔洗瞓咁

好攰呀

玩左成晚 實係好攰啦

咁多野講，係咪想join

花生友mode

唔係諗住走得甩呀

你再埋黎 我嗌架

唔好走，陪叔叔玩

叔叔正啊，最鐘意啲成熟嘅男人

咁要一齊玩

玩咩先

除左條褲

你睇下上面啲留言先

虎鞭？

幾時約出嚟

驚你啊？
白巴同固絲呢？畀我嚇親？

佢地收咗皮啦

擔櫈仔坐底等佢地翻黎先

未驚過

黑黑
你幫我收呀

係呀

幾時呀

而家呀

我準備好

痛唔痛㗎

好啦 第一次
你細力d喎

冇問題啦

我好驚喎

得㗎啦

真係？

咁心急嘅

咕姑固 我想睇貓

???

咕姑固先知我講咩

又唔同我講

咪想睇咕姑固隻貓

你點知佢有貓？！

唔知呢

你自己問佢

威啦，有秘密啦

唔係呀

固絲去咗邊？

係播好似好耐無見固絲

佢尋日都有同我地吹兩嘴....
真心擔心

唔見咗成日

唉仲等緊有日會出嚟見面

唔好呀固絲

唉 點算好，冇人同我地玩

固絲～～～

咕姑固～

有聲

我係到啊

固絲 好掛住你啊

唔係啊我琴晚有睇po
不過冇覆sor
抱歉令各位擔心

想睇咩貓

你嗰隻

認真第一眼覺得我係咪自爆咗
點解知我有貓

唔話你知

你唔要黑巴喇

唔好同佢講呀

你死喇你

我錯喇

88

做咩呀？心情唔好？

黑黑
唔好走呀

走咗

點解走呀

你搵隻雀唔好搵我

我唔識咩鳥仔呀

固姑古

唔識

咕姑固

你熟啲

你最熟

你熟啲
你有同人玩WhatsApp
SC草火 MSN ICQ

仲有QQ RC YY
We chat Facebook IG

QQ 仲有人玩㗎咩

屌 YY RC MSN 執咗添啦

咁有冇玩line呀

樓主 文呢

睇頂置

Line?一早揸咗啦

你都冇揸過我

唔好咁，你都冇

你唔比我揸

咁我都冇

無左你地我發現我出文果邊即刻勁靜

有

冇呀冇呀

你點會冇

你有㗎

去嗰面吹

含絲，我點答你

係，快啲開新post

1

2

好哈哈哈哈

笑死我
自爆左了

白痴

含絲，我等緊你

好
大概3點應該開到

Who are u

加速呀

快啲

white white

I dun know u

I know u

Go away

女朋友係阿妹，咁白白一定係真愛

固絲 葡絲 罩絲
黑黑 唔記得我

唔係，邊個嚟

撞完車有冇覺得頭暈，作嘔，咩都唔想食

我插緊喉

我唔係阿妺

我係細佬

黑黑 記唔記得我

你都唔係我個妹

我係你細佬

你唔係，我細佬大隻咁多

我係

你算吧啦

點解唔信我

因為你好奸

我唔奸㗎

樣奸

似老豆

所以你唔係

其實條女係咪想溝我？

你問一個A0

咁你同我拍咗咁耐拖

終於記得我啦

唔記得

邊個

約你食飯結果好老尷果個？

係

咁你記唔記得咕姑固

咁你問黎做乜

記得，佢咁正

咁葡絲呢

記得

含絲呢

都記得

應該都記得罩絲

咁我呢

佢有棍

係咩
咁罩巴

大過你啊！！！

謝

含絲篇文個po，黑巴有講

真咩

畀你識穿左
你要負責

唔關我事

黑黑個深喉都係我插
想試？

發雀盲唔知喺邊

我屌，明明係女人手嚟

少少

唔好成日掛住啲雀巧唔巧

我係雀喎

插你果鎮你昏迷緊架喎，咁你都睇到？

歡迎

等我昏迷咗先啦

洗唔洗提供一條龍服務
由出事開始

點一條龍服務呀

睇你想點昏迷啦

收費點計

有C眼睇

唔好成日掛住啲撚巧唔巧

啱妹

點解我兩隻字都可以錯曬

佩服

太眼瞓

同埋速成好易錯

笑左
泰文咁

想打咩字

見係白白，免服務費，只計醫藥費又點話

都冇玩你後面

好好人呀

我就係整到背脊

因為係白白

再嘈攞手術刀插

我插你呀

黎啊，驚你啊
你郁得翻黎鬥過啊

我條J 申去後面都仲得

唔好蝦黑黑啦

又玩自插
冇人滿足到你咩

多謝

插你呀

我插你

我

咩事啫

一定有

有咩誤會

我買個保險啫
黑黑你記得我未

記得啦，BB

終於記得

我記得份保險

冇咩錢賠
點解個個都記得 淨係唔記得我

一百萬我記得

冇咁多

因為你地生活響韓劇嘅世界

W兩個世界幾好睇

轉去日劇世界得唔得呀

唔差
你地係咪要翻現實世界啦

一百萬円

唔得，我要生活係漫畫世界

明明唔止

扣埋稅 係得咁多咋

所以我記得份保險

你啲零用錢
仲多過我份保險嘅賠償啦

你呃人
上次我生日 你送咗架benz比我

畀啲意見

玩你

問底褲巴

佢玩野定係點，食餐飯姐，都咁驚，又冇騙佢財，騙佢色

係我得閑定係佢得閑
佢約我，然後佢放我飛機喎

佢唔得閑

有棍唔玩得？

玩得
可能佢怕羞

佢話未見過人好似我咁內向

你內向

我都覺得
笑死我

咩姐

唔好成日掛住人啦

驚又推爆含絲個po

冇呀，我哋分咗手啦

冇呀 你都唔記得咗我
點分手呀

分咗

冇分

已經畀人串

我睇到
對唔住我太遲出文搞到你地捱鬧

健康緊要啊，好好休息

冇辦法啦 我地都好似有d過份

冇嘢
邊算鬧
你冇咁忙 心情好啲
先出返多啲文啦

點止有啲

不過，是但啦 理得佢

啱呀，佢哋咁唔等得咪唔好睇

好悶呀喂，有冇人呀

有人

冇人了

不如真係開個po 吹水？

你鐘意
人少少咪冇人阻到我哋囉

分咗手，我哋只係朋友

重新開始

我會對你好好㗎

唔要呀

好過之前十倍

我唔中意你啦

你唔中意 我d咩
我會改

我唔中意你

我對你好好㗎
點解唔鐘意我

唔想再講啦

講啦

好似得翻你兩個
其他人呢

唉，俾人屌到收曬皮

不如你開個po

不如你開po

我怕羞

我開會好熱鬧㗎

點解？

好囉，希望唔好俾人屌

你開個咁多個 唔怕啦

唔使開啦

仇家多

咩事

開咗啦，大家入嚟

做咩

差你呀

咕姑固~

咕姑固
咕姑固
咕姑固

唉 好掛住佢

點解仲未推爆

我都係

唔知佢點

召喚佢

你嚟我跟你

你地吹一吹就爆啦

吹

吹咩

咕姑固 你點呀

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀

其實佢睇唔睇到

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀

屌你 應下機得唔得

咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀
咕姑固 你點呀咕姑固 你點呀

成日都唔應
又唔知你點
應一句好難？
我屌你老母
你有冇當我哋係朋友？

對唔住
係我錯

唉

我真係當你係朋友

好嬲呀

你明唔明

妖

唔好唔理我
我唔應該咁惡對你
Sorry
得閒搵番我

唔明

好擔心你呢個朋友

好難搵到個gay 得埋嘅人

又好玩
所以好緊張你個死仔

你冇做錯到
我似咁玻璃心咩

只係同深紫人嘈完
之後又有五毛比我屌啫
屌得興奮得滯
冇覆你啫

係咪呀

呃你有金執咩
我知我成日唔上水 好對唔住

好親？

一個我老豆 一個我姨丈
你話親唔親

都幾大件事